[ 有圖 ] 點解我個friend間房咁多紙巾

今日去咗個friend既屋企，佢本身係毒L。
入咗佢間房見到有一格櫃全部擺紙巾，我問佢咁多紙巾擺喺間房係咪用嚟打飛機，佢話自己鼻敏感所以要用好多紙巾呻鼻涕。我就唔係好信，想問下大家有咩睇法。

其實因為佢日日打飛機需要好多紙巾
鼻敏感既人需要好多紙巾

我相信佢鼻敏感

人地放紙巾你都要管

人地點用其實關你乜事?

其實佢想你嚟同佢一齊互打

你拎起垃圾筒啲紙巾索下咪知

打飛機又點？

你切左冇得打？

佢個廳有大把櫃，但係偏偏間房一個咁方便既書櫃放咗咁多紙巾真係有D怪

幫班男朋友

預留俾你同佢

關你撚事

你叫佢射落你到咪唔洗用紙巾

關你乜撚野事？

唔講以為擺係你屋企添

鼻敏感撚 右邊d tempo 係出街用

鼻敏感最嚴重轉天氣果陣，10分鐘一張紙巾

你俾佢內射中出就唔使用咁多紙巾

八卦下姐，你唔八卦都唔會入嚟啦

人地點擺關你撚事咩

有咩值得探討？

人地射落紙巾 都唔益你呀